岩岩有個傻鳩叫香港獨立

大家好理性無撚理到佢 做得好好
講完。